4點半之前 我要連登全版都係醫護罷工投票嘅post

見此post者 一人開一個post

HAHO即時：已有1425位會員願意繼續罷工！1434更新！！

4點30之前要有6000人投支持 先會繼續罷!

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時三十分
只限會員

大家幫手share 去所有whatsapp tg grp

「擊潰藍絲」我宣布窗邊大叫正式回歸

Push

push